又有後生女比黑警打穿頭

仲有個男嘅啊, 暈咗仲抽筋